成日有d綠帽post 比人投票做乜鳩=.=?

...

妖 好想喊 點解個個都係咁 我真心對你好好 所有事以你為先 好食既你食先 去邊諗過度過想幫你慳錢 請假要就你 從來禮物都無要求過 買得太貴會幫你退 日日諗緊你做咩 想wtsapp你又驚煩住你 樣樣都照顧你感受 錢拎得出來已經係我全部 如果我個心有一百分都已經俾曬你 我咁叫唔愛你？

臭雞嘛

投